有冇人係分手後一年會復合?

如題 前幾日分咗手
原因係無咗感覺

比第2個玩完未搵你復合囉